我到今日仲收緊利是

fat fat lo

不嬲都fat

你睇實你隻狗啦 又跟住你亂吠

知道

等食1000蚊大餐

俾人搶咗五舊